買左個電視翻黎諗住睇Netflix，點知睇唔到

我都唔知應該開係咩台

見早排hkxv mall賣電視平成2000蚊
就諗住入翻部平時開下netflix睇
唔洗屋企人霸左我部ps4啦
點知買到翻黎先知smart tv 唔一定係 android TV
打開個電視搵唔到netflix個apps
手動裝又話 not contacted to Netflix
問埋netflix客服都話唔支援部機

我想問下偉大既連登巴絲
我有冇咩方法可以係部電視裝到netflix

部電視：Philips 50PUD6172

買apple tv or 小米盒子

買翻新apple tv

chromecast

笑撚左，買個chromcast插落去hdmi度啦

Ps4有得睇

屌你開著部ps4咪有得裝Netflix睇囉係咪咁蠢呀

買電視之前做research是常識吧

我一直都係用緊ps4
本身係諗住買部新電視可以直接開Netflix
Ps4同舊電視放入房打機呀嘛

見又係叫智能電視 又係行android
點知會唔一樣呀

經一事長一智 下次記得查清楚！

脫離左android 之後又俾android陰多次

Google左但唔係太明
係唔係插左chromcast就可以係電視開google play
然後dl Netflix?

Stream entertainment from your device to your TV.

Chromecast plugs into your TV’s HDMI port. Simply use your device and the TV you own to stream TV shows, movies, games and more. Chromecast works with iPhone®, iPad®, Android phone and tablet, Mac® and Windows® laptop and Chromebook.¹

係google store有詳解

你有無laptop ？搬部 laptop 去廳插線都得，大把方法

唔睇垃圾tvb，支持你

我都係
Panasonic 全世界都support Netflix 得香港唔support

到底應該鬧netflix定鬧廠商

最仆街係台灣版都有香港版冇

你買個chromecast 插落個電視，chromecast 同你手機連同一個wifi，之後用手機netflix 個app cast 過去就得。

睇緊netflix時，其實係chromecast 直接connect to netflix，所以部手機做乜都得

我部3叔5系支援Neflix /Youtube。但用Wifi 睇睇下會自己斷線, 有時仲hang 機。
我都諗住買ChromeCast/ Apple TV 黎用。睇睇下片斷L左真係好on9

反而我部cx600h用Firefox OS有得睇Netflix